連登有冇人聽Billie Eilish?

好撚正ar佢

If "I love you" was a promise. Would you break it, if you're honest?

佢地兩個啲歌都好好聽好舒服

Ocean eyes

有啊
好中意six feet under

佢個波好大

My boy~my boy~my boy~
把聲正到暈

大咩

when the party's over

Bellyache
Idontwannabeyouanymore

覺得佢平時既性格同behaviour同佢唱歌把聲有反差 令到成件事更加正

覺得佢好有型
但啲歌又寫到好sad

冇錯 其實呢種人好吸引
表面睇落癲癲喪喪 其實好多心事

首首都正

淨係聽過首when the party’s over
睇完mv個心係嗱住嗱住
簡直係悲傷 痛苦 幽怨 寂寞 絕望嘅結晶

幾時嚟香港啊

lovely 佢d style 好dark side feel 正

you should see me in a crown

Idontwannabeyouanymore

You want me to be yours will then you got to be mine

正呀！

好撚大 但愈來愈肥

You should see me in a crown 個mv

six feet under

仲有copycat、party favor 都勁正

佢鍾意黑腸

佢把聲夠空靈 好正
好鍾意佢首lovely同six feet under

有同感 因為呢兩首歌鐘意咗佢把聲

I'm not afraid anymore
What makes you sure you're all I need?

第一次聽嘅時候想像唔到佢得17歲⋯

佢寫ocean eyes嗰陣好似14定15

第一次聽到佢隻when the party’s over

佢個人嘅性格同佢把聲好唔夾 但好正

佢呀哥正到癲

終於有同好

屌 佢好正但我覺得佢要睇醫生
好驚佢depress到會自殺

最近就係睇左 1 year difference interview
佢個眼神死左咁 好慘

我都有睇 佢羨慕一年前既自己 好sad

me

Let’s fall in love for the night

佢係咪一直都有issues?

有個rapper 同佢好close但今年死左？好似係
我都係最近先聽佢

太撚扮嘢 不了

XXX

我都覺佢有啲刻意
鐘意佢哥哥多啲

見到佢好似好大壓力
好驚佢會好似啲youtuber咁有情緒問題

so sad it good

Our love is six feet under

xxx死對佢唔少影響

新歌好好聽
日日loop幾次

Too shy to say, but I hope you stay